畀sales sell咗CSL 6gb plan是否中伏

是咁的，早輪俾csl promoter sell咗個128蚊6gb plan。

但之後上網睇返話一搭鐵就入咗黑洞咁，究竟堅定流

利申：未過7日

Pish

地鐵最穩係smartone....其他唔夠玩

有冇得打電話去話cut咗先

交咗148

根本差唔多 但係CSL快SMT太多

電訊數碼呢？平少少

手動轉3G再返黎開post睇下

點簽 求教學
好抵玩

巴打128點簽？有冇得加150用量王

128蚊6GB? 4G? 咁撚抵屌

csl大專plan歡迎致電查詢:92365855

屌原來係大專生plan